[多圖] 如果您係miffy 你揀邊條女？

正評: 芯芯BB (長頭髮)
負皮: katyyyy(短頭髮)

啲仙氣湧晒出嚟 正皮no regret

All正評